[1Q題] 點解曹操譯做caocao

膠膠

我諗到既話隨時開估

大家一齊諗下 點解係讀膠膠

我都好想知caocao點樣可以讀成膠膠

睇外國人玩三國志就會一頭春水

應該係çaoçao

hehehehe

cow cow

係都抄抄啦乜膠膠

睇youtube